重慶女聖誕節跳長江輕生 身上羽絨阻沉江獲救 網民：甚麼品牌？

重慶一名22歲女子在聖誕節當日（25日）一時想不開，竟在奉節縣長江大橋跳江。不過她身上的羽絨就救了她一命，讓她不至被水沒頂，並在水上漂流了約半小時。最終被警方救起的她坦言：「水太冷、不敢了。」

據目擊者表示，該名女子落水後因為羽絨的浮力，身體並沒有立即往下沉，但可能天氣太冷，女子剛跳下水就後悔，開始往岸上游，在江裡漂流了30分鐘後終被警員救起，上岸後女子在搜救人員的身上哭泣，說自己不會再輕生了。

據搜救的警員指，這名女子跳江輕生的原因不明，但身體沒有問題，只因為江水太冷有點受寒，警方在通報女子母親後，其母親已趕到醫院，警方仍在調查事發具體原因。

儘管事件以女事主企圖跳橋輕生為主，但網民看到新聞後都「錯重點」，紛紛發問女子所穿的羽絨究竟是甚麼牌子，甚至還有網民表示，事件說明了穿羽絨的重要性。

（梨視頻/聯合新聞網）

網民熱議：

「五分鐘，我要這個羽絨服品牌的所有信息。」

「回去給羽絨服上兩柱香！」

「羽絨服浮力大到底是因為充絨量多還是少？」

「這就叫白毛浮綠水？」

強國竟然有野係真既?

無講過話係支那牌子喎

件羽絨應該唔係喺中國製造

中國製造一早爆咗炸

自殺都要常識
不過支那人係冇常識架啦

哥倫比亞定北面

發泡膠咪會浮囉

白毛浮綠水笑撚左

加拿大鵝

似係北美製造

唔怕死 但係怕凍

係中國製造的話, 呢篇所謂新聞其實係一篇廣告

羽絨一濕水就收皮，仲點會浮?
佢件乜Q野羽絨?

發泡膠

只係岳不群唔肯面對自己已成剦人嘅事實

西面

炸彈背心～